[Matrix]你會選擇做現實世界嘅凡人，定虛擬世界嘅神？

想像下，你今晚瞓覺嘅時候發咗個好奇怪嘅夢，你夢見一個雙手各捧住一粒藥嘅黑人，而佢要你揀其中一粒係佢面前食咗佢，唔食唔準走。

選擇左邊紅色嗰粒會令你忘記呢個夢嘅記憶，一覺訓天光，起身之後繼續庸庸碌碌嘅扮工生活。

而選擇右邊藍色嗰粒就會令你嘅意識轉移去一個虛擬世界，係呢個世界，你唔需要擔心自己買唔買得起樓，香港有無真普選。
因為你就係呢個虛擬世界嘅主宰，你只需要一個念頭，就可以令共產黨隨街屌死自己老母，係咁嘅情況下莫講話要真普選，就算你係毛澤東水晶棺到屙屎，雜種都要笑住口幫你抆屎。
係呢個虛擬世界，你可以享盡龍肝鳯髓（非修辭），屌遍古往今來嘅美女，化身成任何神話傳說中嘅英雄，親歷所有偉大嘅傳奇史詩，係呢個世上，唯一可以限制你能力嘅，就係你嘅想像力，而且呢個世界嘅保質期=無限。
雖然聽落好爽，但係呢個選擇有一個代價，個代價就係，現實世界中你嘅身體，會被一個邪惡人格占據，佢會用你嘅身體，做盡所有你最唔想做，最令你感到羞辱嘅事，傷透所有愛你，或你所愛之人嘅心，最終呢個"你"會變成用塵世間最貶義嘅用詞都不足以形容嘅人渣。

*個黑人講嘅句句都係真話
*現實世界發生嘅事影響唔到虛擬世界嘅你，宇宙熱寂都係咁話
*同理，虛擬世界嘅你都唔會感知到或影響到現實世界嘅事
*即使你係虛擬世界嘅神，亦無法消除過往係現實世界嘅記憶

你會點揀？

=紅色藥
我都係繼續係現實世界做loser算數

=藍色藥
現實世界wfc，我唔撚做人啦

會唔會有少少呃負皮嘅感覺

如果明知係虛擬，唔會揀
但如果入咗去後，唔會知係虛擬，就會揀

想睇下幾多巴打對現實係有所留戀

虛擬只係因為佢本身唔存在 但可以完全模仿返現實
其實無分別 虛擬世界亦都係真實嘅世界

當然知，因為你保留咗現實世界嘅記憶，咁先突顯到個矛盾

但係虛擬世界係可以100%摸擬到現實世界嘅真實感，係感受方面係完全無分別。

我有我愛嘅人
我放唔低
就算冇咗記憶
我覺得我抹唔走對佢嘅感情

記憶係唔會磨滅（我嘅setting），但你可以造個一模一樣嘅出嚟

唔係虛擬世界 係新世界！！！！
我係新世界嘅神

凡人算啦 得閒發下夢安慰下自己算

你個名唔係咁諗wo

我要做neo

neo你好

要返工 不了

松田 你個腦裝屎架？

如果vm guest冇一個host黎run，仲算vm咩？負評

直接負評
反正現實世界不愛我

有咩好猶豫？